[咁快又爆post]波台9up區34

牙銘

認真問點解呢個廢po都可以開到34

hey寶寶

去過amber未

做到就死

中環個間 同條女去過一次

覺得好冇食 係文華入面

去n賓個po啦

無人開?